同ex係公司同事，日日返工好似受刑咁，好想辭職

日日當我透明，冷戰零交流

sp咪得囉

所以喺到食就唔好喺度痾，古代智慧

你唔撚識當番佢透明咩,活得比佢好就得啦傻豬

我都喺咁resign 咗，舊嘅唔去新嘅點會嚟啊

咪係， 如真係發生左， 事但一方要快d搵工走架啦